巴士地鐵都罷工！

如果罷工左 大家點樣去垃圾會
不如叫警察朋友罷工

係咁易就好啦 你不如叫林鄭罷工 叫中央罷工